孔聖堂中學 Del post 又重post 令dislike冇哂

好撚on9

NB7hQ7gi&hc_ref=ARS8YedJvSkR706ATh6PKM8RUwQ5WbDKzIHMCg4brMQIbL3eAuEL_TcjsYEvtVq0RHE&fref=nf

繼續比

Del post嗰朵仲臭
一於dislike晒佢其他post 有本事成個page del囉

開完po冇耐又上翻二千幾個嬲

本身個post有幾多個嬲嬲

推！！

勁快有三千幾個嬲嬲

再派過嬲

痴線
依家4500幾個嬲
快到

唔好係呢個post下面留言，去其他post留
夠膽佢咪成個page del晒佢

一直堅守政治不進校門原則

好心就cut埋中文、中史、LS科

快入

人地響自己FB都冇進校門

推